在這冷漠的夜裡 等你等到我心碎

始終不見舊愛侶 寂寥別愁各一堆
是我錯失的字句 把你傷透我不對
今晚請你念過去 來將心窩佔據